［突發］FBI已確認Hunter Biden 電郵跟俄羅斯無關

Further, Fox News has learned that the FBI and Justice Department officials concur with an assessment from Director of National Intelligence John Ratcliffe that the laptop is not part of a Russian disinformation campaign targeting Democratic presidential nominee Joe Biden.

仲有同14歲幼幼嘅色情訊息

總次拜登贏硬啦

確認無關 但就唔確認Hunter有冇做到

正宗兒登仔

釣緊大魚

冇可疑

咁的確係兩回事wor

又話有片
點知最後乜柒都無

登仔冇做過快啲出反否認

左膠咪又係話FBI係政府部門，一定偏幫總統，侵干預FBI查案

個邊仲等緊真正爆大獲野
呢邊就單純講爆料唔係俄佬操控咁解

俾d耐性
慢慢推緊去個高潮

同埋Hunter Biden既事會影響到Joe Biden既選情咩
始終唔係佢直接選總統喎

起碼有班粉皮收皮先

其實到而加通俄門都係民主黨媒體單方面指控。Biden家族無掂到都正常

指控唔係話同中國有關？

Release CP is illegal

親人同極權國家合作，危害國家安全

而且當中冇可能只係關佢個仔事

世界第一大國前副總統/好大機會做埋總統. 竟然叛國 枉佢拎總統自由徽章

都有料爆緊

1TB Hard disk粗粗地等Seed

左膠仲有咩籍口呢

因為懷疑拜登當時利用副總統嘅權力，
去令自己個仔Hunter Biden唔合理咁收受好多利益

點會唔關拜登事？
唔係淨係老人痴呆同孌童先關拜登事嘅

紐約時報、華盛頓郵報 同時引述消息人士稱 俄羅斯偽造電郵攻擊拜登

成班FAKE NEWS MEDIA

班Fake news 衝出來柒

Push

講緊班人質疑緊個泄漏嘅源頭關唔關俄事
係咪俄羅斯用手段幫侵 侵閣係咪又叛國
有班人仲喺冷戰時代日日講通俄通俄
見到中國就和平發展相互共贏

拜燈任內暗中帶個仔去見中國政要 去收錢 EMAIL提過BIG GUY收最大份喎

普京：關我撚事，又屈

太多料

尋晚發夢，夢到拜登贏咗
然後我講咗句: 世界已完
之後醒咗

至少唔係無賴到連收咗料都唔認
同埋無講大話入俄佬數先嘅

打格出都得架姐
希望唔好變范冰冰

有都唔會咁快放啦

打格唔係唔得咩

都係兒童色情

我覺得 無證據 靠屈講足4年 係民煮黨走去國民黨化既原因
如果侵侵今次嬴左 只要民煮黨繼續行E種分化國家政策 下一屆都係共和天下

拜登唔否認 = 件事係真

唔作籍口 係因為唔知對面有幾多料
+ 拜登份人痴痴呆呆

依家想攞返個硬碟
其實係想知 有幾多料 被人知道

看下有無可能救

以暫時爆的料
拜登唔好話選總統 直情要坐監
唔排除呢條友會流亡去中國

民主黨勢力大好多

今次一定做晒污糟手段

FBI都咁講
你叫會員死五毛神宮ナナ點駁

又比FBI逃過一劫 今次唔揸正做 日後實比CIA清算

孔乙登

E集有解釋民煮黨個勢力係點黎 根本成班都係賣國集團黎 一心只係為左RMB

佢會引述D FAKE NEWS然後繼續自HIGH

其實都幾關事
hunter做既野一直係因為佢係joe個仔
除此之外佢無乜過人之處甚至有d失敗
咁點解佢咁廢都俾咁多錢佢賺呢？
好明顯係因為佢老豆既公權力啦

FBI好似一早已經有料

侵侵一個單挑大佬

仲有幾多日呀大佬，等到11月4日先爆料?

一直以來民煮黨屈特朗普既所有論點 係支拿JOE身上出現哂

屌

講左十日前每日發佈 仲有幾日

爆緊email

已知
兩父子性混亂 包括搞細路
烏克蘭檢察官事件
華信能源 葉簡明 幫中國企業家建軟實力
哈薩克問題

已經幾爆
朱利亞尼 話連10%都唔到 同 重頭戲未到

如果trump成功連任
呢條友肯定要坐監

FBI都係黑警，黑警講嘅係大話

2020= 回力鏢之年

之前仲屈侵侵幾年通俄

諗起Twitter話hack info所以Block 轉個頭比人發現成個競選團隊都係前Twitter高層 真心柒到仆街

其他野唔講
烏克蘭檢察官 絕對同拜登本人有關

FBI係話Hunter部電腦和電郵資料唔係俄羅斯捏造，基本上就係指出硬碟資料裏面嘅電郵、短片都係真嘅，唔係fake news

連登仔啲語文能力真係低賤，衰過5毛

真係好似 DEN BROWN 既小說
《大騙局》（英語：Deception Point）

(%E5%B0%8F%E8%AF%B4)

trump trump 哂佢冷啦
依家陰D 陰D 咪俾對家機會囉

Obama都靜左 冇再去幫手競選 感覺上佢都驚驚地燒埋身

FBI 同 CIA 邊個大啲？

日日爆，個個都好心急

我係民主黨就即割啦
仲攬，攬炒滅黨架喇

成個dem 好似消失咗咁

我淨係知ICAC廢啲

而家做到電視連續劇咁 我覺得佢好成功

bye done

你太睇少民主黨

邊有咁易俾你騎住

同中國有關

希拉里 國務卿
奧巴馬 總統
拜登 副總統

呢3條友
奧巴馬先唔講

希拉里 呢條友 又係好撚唔乾淨
話500億美元放棄台灣

CIA國外 FBI國內
CIA屬於總統直屬 FBI係自己圍圈打飛機

嘩 fox 喎

即係fake news la

我哋拜登仔會自動過濾

Pish

我代神宮ナナ 五毛 香港黑警 支那 左膠 Biden 答你唔好咁講住 因為有可能係trump捏造

真

可唔可以搵返早兩日，話＂覺得＂係俄羅斯做嘅嗰十幾個前ClA（定FBI？）出嚟 bin C？

真實版 飛黃騰達

唔怪得準備星期四debate 要mute侵侵

50位前中情局人員憑「經驗」聯署指出 亨特電郵是俄羅斯策劃

咁呢班共諜幾時死

集團式犯罪 仲要係親人

最怕 查 查到大選完都未查到

縮哂入老母個閪度

釣魚好正

不過唔好睇少dem，瞞到咁耐仲可以屈侵侵幾年

就算係真有其事，敗燈都唔會輸，燈力十足

消息人士
冇一次真

Fake news 認證，全球通用

第一次睇加長版嘅改版

金主同boss會割席定硬推拜登上去

又賴俄佬
Go to Gulag

就算屌埋幼幼都唔關拜登事，佢一定係被人落藥

我登必勝

原來Obamagate係自保用

消息人士鬼撚到仆街

佢唔洗驚驚地
一定燒到佢
之前講希拉里屈trump通俄
黑馬完全知情

好難割蓆

班人掌控media, social media，肯定仲想黑講成白

最大果個係國家情報總監（Director of National Intelligence，簡稱DNI）

成個集團搞侵侵

同俄無關
但同支那好有關

講中

今日有另一單fake news搞侵侵

左膠屈人通俄屈咁耐都冇料到

極大邪惡勢力

今日仲屈侵侵親中

嘿 上次幫希拉里助選都係咁
一爆左pizza戀童party單野就深潛

今日？

淨係草泥馬同希拉莉已經甩唔到身啦，除非拜登為咗保住民主黨攬晒所有嘢上身用成個家族陪葬，否則無人甩到身，因為而家佢哋做嘅嘢係反人道、反民主、賣國行為。一陣如果拉登單嘢走漏風聲原來係做show連任，是但一單都夠佢哋坐電椅

真心好在美國仲有班建國家族係背後頂住

侵侵

笑死係咪有支那account嗰個廢到肉酸到同支那joe同佢個仔做嘅嘢完全唔同層次，講賣國同爆料真係唔夠佢兩父子嚟

目的係fade out 拜登單嘢

prison Joe訓係到都贏

同俄羅斯披露資料無關=唔係俄羅斯放D email / 偽裝email

睇英文

係咪收隊啦

屌自膠 有碼都係av姐
咁正常應該會點處理?

who cares?
ANYONE BUT TRUMP!

有人話只可以放暗網

睇返依家成個局勢，拜登兩仔爺可以好大鑊下…

更令人覺得離譜嘅係：近幾個月嚟民主黨(加上部份離棄侵侵嘅共和黨人，例如布殊家族）加上主流媒體（報章、電視台、網媒丶社交媒體，以至文化圈、娛樂圈）對拜登護短，以至不成比例咁針對侵侵嘅所作所為！

如果唔快啲同拜登割蓆，民主黨可以元氣大傷，變成台灣國民黨化…

啱啱有新聞話，侵侵接受CBS訪問期間反枱收場，唔先發生咩事…

唔放得出黎啦

班左媒左膠出盡奶力幫pedo Joe spin真係肉酸到真係痴線到是非不分為反侵仲想奶共

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

呢次拜登瞓睇度都贏

証明FBI 已經被民主黨滲透，之前重有幾十人聯署話係俄羅斯有關，睇嚟Trump 要整頓一下FBI, 如果唔係Biden, Clintons d衰嘢永遠都得唔到應有懲罰！

咁冇咁易國民黨化，同民主黨實力差太遠

有冇link

仲以為往死裡打

左媒唔會咁易就step down

之後肯定係咁作fake news係咁屈侵侵

無關即係無辜嘅 我登贏硬！

成個集團好大

典型連登仔死撐言論

no evidence to support the files were parts of Russia disclosure scheme

各位香港人，即將來臨嘅美國大選將會決定我哋嘅命運。

當全球進入新冷戰狀態，中國共產黨意圖操控國際局勢，滲透美國總統選舉。香港人絕對不能容許親中美國總統上台。當美國總統與中共利益輸送， 對全世界、對香港人都敲下絕望定音鎚。

大是大非面前，香港人唔可以為了唔得失任何一方，而放棄政治理念。我哋亦唔能夠無視共和黨政府以往為香港人嘅付出及對中共嘅制裁。

拜登早已表明上台後將取消中國關稅，重回親中的世衞，重拾以往與中國的建共方式。如此一來，當拜登當選，中共定會重新回血，光復香港將變成遙不可及嘅夢想。而民主黨參選後便沒有再提及香港。

香港人需要共和黨的強硬美國政府。共和黨政府幫助受中國共產黨殘害既人，通過左《2020維吾爾人權政策法案》、《香港人權民主法案》、《香港自治法案》。

我們需要敢作敢為既共和黨政府團隊包括Mike Pence 及 Mike Pompeo繼續針對中共對世界的破壞，在不同範疇中協助世界步向民主。為咗見到光復香港，我哋一齊發聲，令美國人知道香港及世界的民主都需要共和黨政府。

-----------------------------------------------------------------------

[如何參與 #HKforTrump]

我們希望大家拍攝影片並在片中說出你們支持Trump的理由，可使用中文或英文，我們最後會加上字幕。拍片時，亦可以舉起支持Trump既標語，可選擇露樣或蒙面。

完成後，各位可將影片傳送至
hkfortrump@gmail.com

或Telegram :

大家亦可以自己放上social media再標記 #hkfortrump

如果大家諗唔到講咩，以下係參考對白：

Thank President Trump for supporting Hong Kong

2020 Vote Trump!

Freedom won't come back if you give it away.

China is asshole!

Make the world great again

------------------------------------------
順便支持埋我哋 獨角獸 Indicorn Union 啦

一定唔係偽裝，話明唔係Russian disinformation campaign。

拜登贏就支那習個聯合國大總統啦！

唔好睇少民意呢樣嘢，尤其係喺美國…

今次嘅恐怖在於成個建制不道德咁合作，搞 anyone but Trump … 美國人以後點相信呢班職業政客？

yea

都唔得架
西方porn邊有打格仔呢樣野

佢考我地英文啫

Cap定先

觀望中

左膠肯定扮睇唔到

條細路唔洗理

唔好講pornhub e d網
連liveleak都唔撚得, 反而播得斬首

下次屈佢親trump
親中 好似左膠同Biden 親中多啲喎

乜黎？

確認係Hunter Biden 的電腦。

一眾咬定係俄羅斯做嘅人

認真答：其實搵個睇過條片嘅調查員，出嚟testify ，交條片上法庭（或者聽證會），然後睇法庭判決（或者聽證會報告），佢哋confirm已經夠…

當然八掛嘅，可以睇下判決或者報告會唔會有少少文字內容描述咁囉…

玩完了

不過同共產黨有關

有冇人記底係連登之前話Fake New啲人
條list應該好長吓 都幾肯定佢哋係五毛 可以block得
我好撚想bin c

兜巴星落班日日通俄通俄以為自己眾人皆醉我獨醒嘅憨鳩左膠度先啦

ChinaJoe有份收烏克蘭d黑錢

其實以正常人來講
揀Trump 係不二之選

但係今次大家驚嘅原因
係因為老美賣國左膠太多（好多都係支那滲透造成）
老美民煮黨又推波助瀾
先去到今日嘅局面

坦白講如果trump 真係輸左
真正極右個班人可能會出嚟控制局面e.g. 軍方
（其實trump係右翼當中算溫和）
到時成堆左膠可以體驗下真正嘅Love and peace (under the military)

爆之前果幾日仲見到黑馬條臭閪老婆周圍演講拉票扮到好撚正義咁

咩立場真係唔緊要
但有班人個口吻硬係要咁樣

好似講過會遮住個人...剩係睇到手手腳腳...都睇得出係小朋友...

自爆

左膠不嬲都係咁

以為自己看透世事巴之閉囉今次真喺恭喜你啊

連登仔真係就算世界末日
咸濕野都係最重要

推

應該話個個都自保
其實今次無論trump 連任與否
佢哋班粉腸都仆硬街 （爭在爭在遲定早）

大家記得trump嘅支持率係維持係三成到四成
無變過
I.e. 鐵票
如果China Joe 真係當選，至少呢三四成人一定反
因為佢已經做左叛國嘅行為，所以其實而家成個民主黨都喺度抽離緊係正常的

俄羅斯 唔係Trump咩
Hunter 好似係烏克蘭?
定我miss 左啲咩野?

呢單其實對拜燈無乜影響

主要都係睇透過職位去收錢

Tui

如果清白唔會咁欲蓋彌彰 全網封鎖

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

證明左俄佬無參與其中
但fbi係半年前已經有呢個laptop的資料
點解到宜家先公佈
我只知沙皇都唔想美中聯合
尤其是中共揸住左biden's family的黑材料
好正宜家日日都爆少少
到選前十日先爆舖勁
我好想知民主黨會邊個先割席
宜家最嚴重係biden出賣左cia派係大陸的特務名單
有三十幾人全部被秘密處決
呢樣係我最嬲
呢件事等同叛國罪
仲睇咩house of cards
現實比劇更精彩

叛國唔重要, 最緊要Trump落台
CP唔重要, 最緊要Trump落台
失去資訊自由同第四權唔重要, 最緊要Trump落台

最後左膠又贏, yeah

之前話FBI 爆料有關既新聞係邊單
即係果單fake

咪FF啦,美軍大撚把係左膠,高層唔排除係右翼但你為左TRUMP發動政變基層軍隊會兵變,左右兩派係55波,美國唔係連登

左膠: FBI一定係同Trump夾埋

係anyone but trump
左膠贏晒

過幾日可以進一步睇到左膠賤格嘅一面

為咗侵侵輸，拜登強姦佢都得

之前左膠話共和黨夾埋俄佬捏造證據屈拜登

主要唔係為trump,
係為China Joe，而家最大問題係China Joe 叛國

美國總統係三軍總司令，軍方會容許一個背叛左自己國家嘅人去做自己個長官,

同埋China Joe sell 個份間諜名單個件事係假的都算（最多比成堆連登仔笑啫），但如果係真嘅，佢係可以為咗自己利益出賣軍方嘅人

當然美軍都可以大把左膠Love and peace etc.
但到時矛盾就變咗係一個內戰

Btw 打扙/內戰條線其實係好易斷，
唔好成日以為可以咁和平

HK is a good example.

因為左報屈侵，話佢夾埋俄佬作嘢屈登

CNN , MSNBC, ABC , FB , Twitter 死口忍多十幾日唔講拜登就嬴硬啦， 嘻嘻

FBI 班仆街仔日日睇cp

PUSH

呢單

紐約時報、華盛頓郵報 同時引述消息人士稱 俄羅斯偽造電郵攻擊拜登

連登仔係咪盲
they agree that the emails were NOT part of a Russian disinformation campaign.

即係確認D email唔係俄羅斯專門抹黑拜登的組織作出來的，亦即係好有可能係真 咩同俄羅斯無關

未查清楚咁快下結論

笑撚死
成個意思唔同

兩三日可以下結論？

無話邊個大啲 两個部門負責唔同範疇嘅野 咁先可以互相查鳩對方

神宮寺ナオ 召喚

你計左 John Kerry 未[sosad
唔怪得咩 John weak 神宮寺 黑仔上晒水

”my son is my son, me is mine”

佢行一步就釣一班
呢場戲好精彩
真正攬炒，拜登嬴佢都應該即時俾人爆晒全部野之後 impeach ，唔嬴佢反而仲有一線生機

已經第七日 佢都唔敢出黎話 No
我先唔睇 CP 個啲，你有冇見過 Bruisma 都唔敢講一句 No
成個 Dem 消失左一樣

CLS

on9
佢個仔可以R到呢D jetso, 咪又係因為佢老豆身份, 而佢老豆又知
點割呀?

最尾十九個錢變咗十九個幼幼cls

唔好釣太耐，要充份expose班邪惡集團

Leftard唔係咁睇

咁咪仲大鑊

BIDEN FOR PRISONER 2020

又鞭

希拉里同侵選個年

分唔到熱狗定5毛

個訪問video

唔係直接 但都間接囉
個仔貪污/做衰野 老豆做總統
咪我爸是李剛d fd

中華藍星共和國

你報工個陣佢都要你申報有無屋企人係related party啦
更可況係一國元首
美帝總統仲要真係有實權唔係虛位元首

Joe is done

拜登贏硬

幫推
［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

人地唔使報
直接坐 air Air Forcr 2
跟係老豆後面
唔知呢啲叫咩

因為當時做緊總統嗰個都叛國

捉鬼

已落網既有
Twitter
Facebook
Washington post
Ny times
FBI 50 位好有經驗既探員

分分鐘成個黨都有份 Kamala其實都鬼鬼地似有奶共

佢老公

熱狗 唔係五毛咩

係電腦搵到。 hunter 柒到之後要求攞返部機，想屈都難啦

有多個部門確認

左膠準備崩潰

有錄音

左膠：咁即係fbi同俄佬有關

Bye and Done

佢個仔搵錢，佢要分一半
仲成日拎佢老豆個牌頭出黎搵食(定係老拜登叫個仔咁做?)
佢有cp證據響大陸佬手，你點知個老豆冇?

但究竟 FBI 係咪上年已知已有部野
咁仲使撚人refer咩

拜拜一定無辜

係收到一年
但係比Dem壓住唔比查

好難想像有人會蠢到咁，咁多機密資料嘅laptop壞左咪換過部囉，仲整乜鬼

上年12月有

民主黨真係邪惡

吸毒吸壞腦

明知係咁仲點牙登出嚟選

本身就係一個集團

為咗迫outsider Sanders 選唔到，局著要Biden 上。個集團唔驚俾外人知道真相咩

咁咁大個團有冇件清白少少出嚟選

隻nigger殺左36個fbi

相信其他都唔乾淨得去邊

可能就係拜登身上有「核彈」易控制，所以先比佢選總統
點知個智障兒漏咗粒核彈

拜登冇大家想像中咁廢
不過個仔獵人就真係多撚謝佢
本來dem選輸都仲未末日
依家endgame都似
一野起埋fbi同media露哂底
個個都問如果12月有點解唔查
左膠同小粉紅消失哂

十九個錢應該解十九個億

不過十九個幼幼就…

賤格左膠一樣會扮冇嘢，話侵點點點

準備燒埋支那 笑死

咁又點？
拜登必勝

Nancy都潛撚咗

Crazy Nancy依家走去傾番個relief aid

佢忙完彈劾未

跟俄仔無關但同支那有關

佢屈侵侵通俄

依家唔出聲

係真正Land of the free and hone of the brave

呢啲都未最嚴重，死左果6個seal先最大鑊

冇證據證明相中人係hunter

G9G

Facial recognition